［fact checked］12歲義士平安無事

fact checked 大家唔好推另一個post啦 流料黎

10

9

Push

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

8

7

6

5

4

推上熱門

3

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

2

1

推呀

push
學都未返 大乜撚野過

大家請mon post,好多人抄車，以下為澄清
1. 義士冇記大過，係佢地啲小朋友吹
2. 老師有上台，內容為「影響學校聲譽」，叫學生唔好喺校內討論，同埋唔好接受記者訪問
3. 未到九月就開學，係因為佢哋升中一嘅有銜接課程，八月中就要開始上堂

本身想開post澄清，不過p牌每日1post，求巴絲幫手，咪抄車

校方沒有公開學生資料同埋無記大過

校方冇公開，不過我細佬同佢同級所以知係邊個